Base
====

base.time_now - Возвращает текущее время на сервере (Москва).

base.randint(a, b) - Возвращает случайное число от a до b.

base.randlist(l) - Возвращает случайный элемент списка l. Список задается как [4,56,'string'].

base.part(a, b) - Возвращает слова из сообщения начиная с a и заканчивая b. Слова считаются с 0. Если указать только a, то будет браться сообщение до самого конца.

base.calculate(st) - Возвращает результат операции из st. Можно вырезать часть сообщения пользователя используя part(1) и поместить это в calculate.

base.last_message(user) - Возвращает последнее сообщение пользователя user в чате. В случае если пусто, то использует отправителя.

base.convert(st) - Возвращает перевернутую ru-en строку.

base.commands - Возвращает ссылку на команды ботов.

base.site - Сайт бота.

base.iif(req, st1, st2) - Возвращает st1 если req, иначе st2.
